個女仔玩何b 仔都唔俾屌有咩方法改善

真係乜都巢過，就係唔俾屌
究竟係咪真的咁純情

Let me do it

引佢，唔好迫佢

有無試過訓覺果陣溫柔咁錫佢全身(同時用脷lum)

再一邊錫佢咀,一邊用五隻手指輕輕摸勻佢全身

(係介乎掂到與掂唔到之間，唔可以用力按落去，自己得閒試下摸自己)

跟住摸到錫到佢有反應唔抗拒

就坐起個身，安排佢半躺係你身(你心口貼佢背)

你一邊按摩佢粒豆(Youtube 大排教學自己睇，切忌用力同快)
另一隻手繼續用五指係佢身上游走，個咀同時接吻或者錫佢耳仔同頸

記住要留意佢有無叫同呼吸急速，有叫即係 enjoy

最後按摩到佢高潮(詳細都係自己網上爬文，都係要慢同溫柔,期間佢陰道會分泌啲水，用果啲水沾一沾手指，再濕潤佢粒豆繼續按摩，可以避免太乾令佢痛或者唔舒服)

有無留意，成個過程除咗係佢陰道攞水，係無須插入手指同陰莖。
因為好多時女仔性冷感係唔想/唔 Enjoy 被插入
以上步驟你做到佢陰蒂高潮就完事

留意返你細佬係無徥插入，亦都千祈唔好插入
目的係咩?
吊鳩佢癮!

正常你按摩到佢陰蒂高潮，就算點性冷感
佢都成個陰道係水，想搵野塞入去
但你呢個時候偏偏就賴係野咁
繼續溫柔咁錫佢，問佢舒唔舒服
再傾下心事，然後就出去洗手，沖涼，訓覺

如是者一兩晚係咁操作
第三晚佢應該會主動騎上你度

From LIHKG 其他會員

互插

俾其他人屌就係唔俾你屌
自己諗下咩意思